我覺得散播革命去中國呢招應該可行 可以推多d

見到有d post開始講用唔同方法
例如usb 大量匿名信等等
散佈中共嘅衰嘢去各大小城鎮
鼓勵各省獨立
一石激起千層浪
中共自然要扔多d錢去維穩
更甚者會放少d時間係香港度
所以我覺得可以試下

推

時代革命 光復香港

尤其呢排係機場集會可以整d比中國人

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

Push

g持

廣東維穩經費係全中國最高。。比新疆仲高。

只需要少量人力物力
中共仆街事跡成千上萬 唔愁搵
2gb usb當垃圾咁執都有
放d資料入去周街送俾中國人
我想法像唔到會出現咩畫面了

【香港終於有手信】派USB將文宣傳上大陸

讓運動融入生活
文宣，做野

用返大陸meme圖整都可以喎

其實好有用 尖沙咀之前幅牆好多大陸人影相 之後就比人拆得好密 雖然有再補貼 但佢拆既速度都好快 我諗真係好有影響

可以 但一定要print出嚟實體
網絡散播好快會del post

絕對支持....
不過大家記得唔好留指模係信到
記住戴手套整

同意

小心啲

金錢上支持

有咩付款途徑

輸出革命

聽人講可以寄信去策反佢地
你中共咪試下逐封逐封睇

仲有，去紅磡站做文宣啦！

任何可行方法都支持

包裝得好反而會make到noise
睇返還願張退支符，一爆出黎班實況主都即刻停

同意，香港暫時係有啲膠著，搞亂敵人陣腳都未嘗唔係一個辦法

Blockchain啦

Delete唔到

啱
班中國人一生中接收得到嘅資訊唔多
有得睇可能仲會慢慢品味
尤其中國學生 佢地個圈子嘅資訊傳播速度
我諗仲快過假新聞流傳嘅速度
所以個影響我覺得可以嚴重到傾覆政權

就咁upload??
保唔保障到自己架??
有冇方法教??

紅磡站真係
以前返學見到一車車中國人係個度上落車
所以個度應該係重點宣傳位置

有利有弊，學識唔信，無意見!

我都想知成日聽人講原理但係又冇人講公式點用

係淘寶dm賣家有冇得諗

If we burn you burn with us

嘩呢招
雖然俾我係賣家我都會即場del msg再鬧痴線 假嘅
但係難免都有人會信

就算拆到啲紙溶溶爛爛
好多大陸人依然走去細心睇

正式宣佈尖沙咀行人隧道係革命前線

敵人越反對代表越有效

實名左就唔好啦

usb筆

push

建議巴打可以每日走去update

甚至放低物資畀大陸人一齊寫

機場教緊大家點做

係時候擾亂對家啦

求文宣組
方向大約係中共直接貪幾多錢
令各省蝕咗幾多錢
北面點唔信南面
南面又每年俾咗幾多錢養北面
分化南北城市先

分化班中國人先

佢地咁團結一定有原因
例如中共成日利用香港獨立/ 有邊境等等嘅題材
分化香港同中國2邊 再不斷強調香港係中國blablabla
中國人自然就走埋一齊屌人
同樣道理 民族主義都係通過外國扇動出嚟
但當我地裝扮成中國人嘅同時 不斷分化佢地內部
從裡面瓦解中國不是夢

長江單野
同支那軍票單野
仲有美國新聞
一定要比佢地知

唔駛入民主自由哩啲咁難嘅嘢
入多啲佢地毒奶幼稚園嫖幼童毒疫苗爆炸樂伽公寓嘅維權下場就夠曬

仲有大地震後嘅捐款
咁多年儲落嚟嘅彈藥終於要用上場

然後不斷重覆起義
見時機成熟就作個時間出嚟話個日全國大革命
一鑊熟

福建獨立
上海獨立

香港獨立

寄一啲數字畀佢哋，自由發揮，可以係年月日。

呢個唔需要講出口
唔好再打開口牌

大家都知咩事 無必要提出聲

光復香港 時代革命

輸出革命！！喺北角貼「福建獨立」poster！！！

Ask: 為何愛國必定要愛黨

光復香港，時代革命

我覺得可行，文宣可玩呢招。

獨立確實係唯一出路，佢地唔會比雙普選我地

剩係比D佢地睇唔到資訊就夠架啦
佢地自己會燃燒

廣東人普通聽得明 廣東話
可以在場多啲同佢地講廣東話話 /講啲奇奇怪怪嘅普通話
俾佢地知情講廣東話咪講廣東話
點解一定要講普通話/點解一定要識講普通話

語言好重要 好影響一個人嘅身分認同感

其實香港獨立同支那國力係有直接影響
支那國力越差 香港越易獨立
就算香港獨立到 支那依然係而家呢種大國 香港都一定唔安全
只有支爆同支那四分五裂 先係對香港最好既情況